香港教育制度最失敗係sen教育

原本sen教育原意係好，將多點資源幫助sen小朋友！但支那人係咪都屈自己小朋友係sen，例如小朋友頑皮點就話佢sen , 然後就捉佢睇醫生，同醫生講到位小朋友有咁嚴重得咁嚴重，博個醫生寫佢小朋友有事，然後就可以利用有病既小朋友拎盡政府資源如極速上公屋咁！

一句到尾，香港教育制度，香港資源只比支那豬拎盡，香港小朋友連企位都無！

SEN冇得極速上公屋架喎 除非嚴重到可以拎殘證

支那豬有方法嫁啦，講到佢小朋友情緒病，精神分裂咪得！然後迫佢小朋友食大量藥！真人真事

因為咁極速上公屋！支那豬手段你見識過未

樓主係咪做教育教，要定一個細路係咪sen無你想像中咁易

如果小朋友有問題當然裂承認，但香港人係無支那人面皮咁厚，拎自己小朋友拎著數

想知點定
利申有病

個問題係要將sen有問題的學生融入在主流學校當中

That’s the point,有主流學校老師一見學生成績唔好就話位小朋友係sen

點解要將有問題的學生融入主流學校？
之前睇過新聞話d學校收sen學生會有額外津貼
所以d學校會好積極收sen學生
但d老師同配套根本唔足夠同唔適合照顧呢班學生
最後反而害左個學生

之前睇過有老師分享
有情緒問題的學生（Band 1英中）要融入在主流當中
返學要其他人陪佢上、免佢情緒不穩
咁有問題點解仲要返學？

唔止害一個學生
係累全班

我都唔係專業人士，但係以我所知係要佢係學校累積有一定報告先，例如行為問題呀，功課問題個啲，之後要同家長開會，*要家長同意之後會先揾專家同佢做測試，搞一大輪野，確診左先可以當佢係sen。

以我所知係咁，但係可能有錯，屌細力啲。

樓主所講話亂尻咁話個細路係sen既情況都有，不過依啲情況通常係「家長」自己帶佢私家醫院睇醫生拎藥食。

就算個家長覺得佢係sen但係經專家測試過唔係既話都唔可以亂開藥。

咪家長帶佢去睇私家醫生拎藥食博拎醫生紙囉

樓主係邊到聽返黎，我做左4年sen都未聽過

唔係全部醫生都可以做diagnosis
sen要精神科醫生/教育心理學家/心理學家先可以做diagnosis

同埋有好標準嘅國際定義(dsm) ，中咗先可以話係sen

你應該調返轉諗
班支那人dna差先咁多sen

有病同上樓有咩關係
拎殘證都唔一定派
房署原則係公屋最後手段同解決到嗰問題
So far未聽過sen成功做到原因上樓

迫細路食大量藥又係咩一回事
香港驗SEN都幾全面
中間啲化學嘢我相信u gard都必未明晒 / 識得食咩嘢假得到
如果唔係唔會咁多怪獸家長求醫生屈佢嗰仔係adhd

Sen 要由psychiatrist/ clinical psychologist 做評估先可以評定 唔會由呀媽亂咁講就做定論
再者 就算有sen絕對唔會快d有公屋

咁唔關香港教育制度事

樓主不停回避問題

支那人既手段！大家見識過未？我聽有支那人親口話，最好寫到佢仔入埋精神病院，咁佢就可拎盡香港資源了

衰d講句，如果長期扮野，個小朋友本身無事都會變咗真，所以真係好難扮